一人一個返工消磨時間方法

救生員返私人會所一有雷暴同大雨就唔洗做，就算無雨都基本上無乜人，玩手機都玩到悶，有咩可以消閒下

去拖地掃地執樹葉

邊有咁多樹葉拖

上連登

拖乾泳池個地

打到射落池

有無啲唔係手機嘅野

做野

自學新語言 利申做緊

想做都無得做

敢問你學緊咩語言？

游水

冥想，修練身心

我之前係會所做, d老救成日冇野做就哩埋係度跳Tabata同舉啞鈴
個幾個都操到好fit

溝女住客

同同事玩69

冥到就訓著

大雨 不了

tabata都唔錯 我嗰度冇啞鈴

我返嗰到得鬼婆𡃁仔同工人

單人池

其實會所啲救生員係咪真係會睇住啲人有冇遇溺？成日都覺得佢地好似係度hea,浸死都冇人知咁

真係hea，不過個池咁細 都一定睇到有無人浸親或者動作異常

打飛機囉，幾好